道埋星期六影院之金枝玉葉

正呀

有哥哥

袁靚靚。。

嘉玲姐

張國榮真係好型

火腿雙蛋加番茄多士。橙汁

Un唔un

佢呢個中間分界頭真係為佢而設

2017年睇返哥哥
仲係覺得佢好modern

劇情似韓劇 原來是美男
我們香港電影一早已想到 日本少女漫畫韓國劇集題材

就算依家睇都覺得佢好型
完全唔會好（娘）

女扮男裝做新人與靚仔大明星合作兼同居

根本香港當年領導潮流

係我地呢代人唔掂咋

靚仔，加分

嘉零姐。。。。。。除哂呀笨

劉嘉玲真係好撚正

港女。。。。

你係咪基架？

係。。。。。。。。。。。。。。。

屌，扯到好辛苦

變開心劇

唔當你朋友
當你姐妹。

食緊飯一起劉嘉伶同袁誒儀首歌
即刻唔食聽歌

不倫之戀。

笑左。。

狼狗咬心口

笑左‵

ＴＨＩＳ ＴＨＩＳ ＡＮＤ ＴＨＩＳ。

曾矮仔扮基

問題係你度

咁你係唔係先。。。

依套戲係講基佬？

男歌迷信？

四千幾蚊管理費？？？？？？？？？？？？？？？

三十年前喎。。。

急口令

麥皮加當歸

麥當娜約麥當雄去麥當奴道間麥當奴食麥皮加當歸

彈哥哥。。。首

追

咁就作首歌。

開左個頭。好快手

香港史上最有氣質既男人

誰比你重要

＋０對波
八字？

經典

好掛住

佢彈今生今世個到仲好FEEL

可以坐係哥哥隔離聽佢唱歌

有了你即使平凡也重要

哥哥真係好正

哥哥真係好型
利申 00 有冇人黎屌鳩我呃like

哥哥果種氣質無人超越到

袁靚靚扮男仔 好過樸信惠

好正 扮公仔個到

原來已經係20幾年前

鍾意左。。。。。。。男人？

基？？？？

想比隻豬人？

係呀 我要呀

咁多又錫又扑既

你唔係女人。

唔得。。。。。

快d自爆係女人同佢扑野啦

鍚下頸，。咀仔啫。

贏埋＋０姐

你呢件八字波唔夠洗衫板鬥

對唔住呀。。你講咩呀？

佢最驚呢家野？

無呀， 攪野？

你有無胸

扶住我呀。

噢。。

胸，我都有小小。。。。。。

有小小。

香港幾時可以有返依D 演員

D戲好撚正

以前咩都好

嘉0姐對燈

以前香港真係好靚

嘉玲姐以前原來咁正

我真係女人來架

著左群。

霓虹燈好靚

ＴＨＥ ＥＮＤ